等Twitter 上返線，一定要瘋狂retweet 以下關鍵字

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

.

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

推

Twitter 係大選前都上唔到線。

拜登而家就威啦 咁多人宣傳佢

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden

幫拜登宣傳

不過Twitter 仲用到咩

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden
#TwitterCensorship

扮返正常

有聽講跟ac ban9哂

新AC Tweet 到，但Tweet 過既AC 已經被Ban

估唔到現今 真係派號外仲有用
3日1小派 7日1大派

不過要用好多錢

好似用同一個電話okay ，註冊用email就得

推

#chitter
#JoeBidenUkraineScandal
#ccpcontrolltwitter
#banforbiden
#TwitterCensorship

開返啦